[中國的會爆炸] 無錫小食店爆炸

江蘇省無錫市一間小食店今日上午11時許發生爆炸，截至今日下午5時，救援工作結束。經搜救人員點算，事故共造成9人死亡、10人受傷。目前，傷者情況穩定。

現場是無錫市錫山區鵝湖鎮新楊路一間小食店，現場閉路電視拍下氣體爆炸的一刻，見威力強勁，煙塵滾滾，街道對面店舖的玻璃亦出現爆裂，多名途經民眾嚇得慌忙躲避。目前當局未有透露事發原因，僅稱現場已進行清理及核實。

當局稱，在醫院的傷者無生命危險，現場的搜救工作已接近尾聲。

一定係爆炸糖

天譴

kwlc

原來橋有片

天滅中共！

ptt講前日都有爆炸起火
成棟樓燒起黎

cls